個試難就可以取消唔駛考，咁不如取消埋DSE，全民讀醫？

DSE本身就歧視緊讀書差既香港人 不如取消埋佢？全民讀晒醫科 讀醫科啲考試都好難 不如取消埋佢？唔係又歧視喎最好搞到支那咁無門檻無水平就完美喇係咪